903 早霸皇播左《榮光》

好波

估唔到個男仔點呢首

抵佢有女

可能喺睇到森美個po

琴日 Colin都有
巴打可以聽廣東爆谷

祝福你地

咁多人有聽早霸王

其實逢點歌節目都應點依首

森美有提水話要上榜要搵人派台同負責首歌
今朝一開節目有講

啫係依家未必能夠上到榜

今日開始係人都要點
-----------------------------------------------------------
簽名檔:

我願榮光歸香港

之前生活日常都播過

巴打好野

第3階段投票
2019年12月9日至12月13日
(截止投票時間為香港時間12月13日中午12時)投選叱咤樂壇我最喜愛的歌曲最後10強
從 2018年度第49週至2019年度第49週「叱咤樂壇流行榜 - 903專業推介」新上榜的歌曲中，一人一票投選你的最愛，決定最後 10 強進入第 4 階段投票。

第4階段投票
2019年12月16日至12月20日
(截止投票時間為香港時間12月20日中午12時)投選叱咤樂壇我最喜愛的歌曲最後5強
從叱咤樂壇我最喜愛的歌曲最後 10 強中，一人一票投選你的最愛，決定最後 5 強，於 2020年1月1日頒獎典禮，由現場觀眾即場投票表決最愛！

已同hocc講

想問 早霸王 點左歌

係咪就可以有得投 ?

唔該曬DGX 巴打

推到上榜

推到上叱吒台拎我最喜愛 之後千人大合唱
(然後前排班偽人歌手笠水到走哂)

提名後下一階段就係逼入場睇

推

點樣可以聽番個節目

而家仲要播多幾多次先夠數？
係咪要FB/Tweeter 戰線去多謝有播嘅DJ

有冇得重溫

有冇行內人知道怕唔怕累咗佢哋？
定係靜靜哋贏好啲？

不過到時真係攞獎既叫邊個攞？
dgx巴會現身？

呢個年代冇咁多點歌節目
如果夜晚colin睌晚播一次，其他節目播一次，應該夠上榜

榮光

叱咤至尊歌曲大獎

========================
幫幫手入去推：
又黑衫黑褲黑鞋【自殺】

當年一起舉傘贏左
今年榮光有冇機

Push

成身起晒雞皮

聽到眼濕濕

正正常常好難唔贏

近排發生好多事
好耐無聽 好耐無唱

有冇巴打有留底 想聽

有得上榜就拿梗最嘉愛歌曲

國歌

推到上台

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

G持

叫何韻詩囉，版權好似俾左佢代理。

原來係提緊水嫁 我仲on99咁唔明

11 月 先播唔會攞到十大 (計播放率)
所以應該係想正經派過台就可以投我最喜愛歌曲

下面先重點

諗起上台唱榮光個陣 下面班偽人個閪樣就想笑

ho ball

真嘅！！？

班傻閪偽人應該會即刻離場保住自己

有榮光？

尋日903 夜晚「廣東爆谷」 都有播好多反修例既歌
包括榮光, 十八
等等

已買飛入場
到時會投榮光

glory to hong kong

但881 今日多左個
叫人唔好去非法集會既廣告

唔該曬

諗起都正

政府落，冇得唔播

森美
我想幫你含

係

仲搞唔搞到叱吒呀

講咗話搞

最好靜靜地啦
上到榜咪得

之前屌森美唔知自己咩立場又係tvb做嘅人去咗邊？

講起 一起舉傘 真係打冷震
又係自我感覺良好
然後乜9都冇

點唱 警方努力地耕耘

森美

早霸王森美做主持

知道榮光上左榜應該成班偽人都唔會出席啦

點先可以上到榜

點樣推佢上去

廣東爆谷有時可以點, 其他多數冇
深宵music show好似唔計播放率

真心唔好聽

push

計一周播放次數

lm.. 有冇得重溫?

屌你老母 日撚日攞香港個名上去

聽住聽住就想喊，最後都係忍唔住

現時3ap 底線係 2AP 加油！！

佢地唱何妖果首

叱咤飛 點先有

我覺得讀得好he’s

靜雞雞

拎我最喜愛之後全場起身大合唱，邊個19歌星唔起身一眼睇晒

唔使，到咁上下黑警宣布終止集會，10分鐘內散場。

全場一齊唱就ok啦

香港人攞

推，想問下要點投票?
或者有咩幫到手?

推！

打去點歌？

而家要等有個歌手將首歌派台先
派左台先可以幫手

其實森美咁黃
點解cctvb仲未封殺佢

想谷佢上榜

果堆應該連頒獎禮都唔會去

full gear 上去領獎，會好正

因為森美 真係吸到收視 無人取代到

其他果d影響唔大

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

多謝903

點歌 唔計ap的
不過lee d都係叱咤話事既姐

反正近年叱咤都無晒信用值 成日改ap 同調位

pish

點樣推到攞獎

然後係會場入面瘋狂放tg 成班dj上晒gear係入面打陣地守城

要幾多次 可唔可以播多幾次

然後一大堆人又發起拯救會展903dj行動

唔定㗎
一個禮拜播最高果20首上榜

有冇重溫？

有聽到

笑了 一定會超笠水！肯肯定

今年叱吒好似仲未有得投票嘅？

開頭聽到Terry 話近一個月開始玩返交友app
仲心諗呢啲時勢仲有心機交友
之後表白完播榮光嗰下即刻流眼淚
多謝你Terry 森美
好感動
祝福你哋

大哥

好怕大哥無得撈

未公佈姐
一路做緊巡禮 recap有咩歌

會員 #76776 - 一鋪過 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 感動既係LOL World Championship 又係中国人贏！！我係中国人呀ｈｉ

#1 - 今日香港人是咪好嬲？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

聽朝準時返工表達不滿

#1 - 宜家班勇武示威者癲到玩埋土製炸彈, 同工聯會暴徒有乜分別? 今次一次要割了

#1 - 林鄭媽媽果然有計, 蒙面法一實施俾你班友玩幾日, 到今個星期加埋黨鐵宵禁, 呢個星期終於靜左

林鄭媽媽
,希望可以繼續落去還我正常生活

#1 - 黃之鋒再次賣港- 德國演說 " Hong Kong is Part of China "

我地做咁多野都係晒鳩氣
一鋪俾佢搞灣
中共都屈你港獨之首啦, 咁你咪認撚左佢lor. 扮乜野呀
唔通你講句Hong Kong is Part of China就會俾你再返大陸咩

睇下我地呢3個月不斷講Hong Kong is not china
晒鳩氣

應該會取消。。。

有冇link

勁野

一聽番即刻補晒 HP

marco:thankyou

邊到可以重溫 巴打

我最喜愛的男歌手會係阮民安定黎明?

喂 森美大哥？

應該7次左右就入到

邊個版本？ 我個人好鐘意進行曲果個版本

無諗過會起903無啦啦聽到，聽到想喊

有大台=拉
小心

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

Good Morning King.2019-11-22

【節目名稱】：早霸王.2019-11-22
【節目頻道】：商業電台.叱咤903
【節目主持】：森美 | 小儀 | Marco
【節目時間】：10:00 - 12:00
【檔案名稱】：Good Morning King.2019-11-22
【MediaFire】：
【FileUpload】：

要俾錢先有full version

請問知唔知幾分鐘開始聽

推到上年度冠軍

最後半個鐘開始

感謝

最尾個節 11:30-12:00，大約 13 分鐘左右。

其實我係到諗...
會唔會hocc 去唱...
雖然好似推佢去死咁,但同時佢有知名度保護
真係出事都多啲人保佢

如果手足去唱真係出咗事無人救到佢地

有聽

想聽

以為佢港豬嚟
燒中大去野餐

講咗照搞喎

邊個唱邊個死
實入佢暴動
以今時今日法治笑話

喇我講多次
邊個認頭派台，認頭唱=被人告暴動
小心

防暴圍會展
之後群星告非法集結
暴動罪
拉

我想知邊個負責首歌啲版權
因為首歌唔派台 一個星期播唔夠 係上唔到榜
咁就投唔到我最喜愛歌曲嫁啦

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

Cls

你咪當我尻吹
邊個認頭左就奶硬野

我寧願903改制

【打氣文】其實從來都冇中唔中計，只有盡唔盡做

903 d dj個個黃到發光，有人肯去派台佢地一定播

贏左一定要拎獎既咩 無人認頭都得嫁ma

冇人認頭派唔到台

屌 咁支那國歌擺到夠要你反抗啦

要推呀 金曲獎 上台攞獎

好波

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

DLLM, 又廣告又呢樣個樣

幾時組團唱歌

所有點歌節目都點

如果係咁 我諗何韻詩都唔介意送自己頭

尋日咁諗時
再諗到好多手足已經冇得再唱

作歌都暴動罪？。on9

森美一開節目就打開口牌嫁啦，話得星期五先有得點唱😂

原來大台係商業電台

大氣暴動

咁就精彩啦

到時剩係播BGM
觀眾自己唱，可能仲震撼

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

我覺得森美呢幾個月好sad
兩間母校都俾毅進仔搞